上唔到 twitter!!!

世界末日啦！

以為係wifi出事
Twitter都死真係世界末日

連登仔唔上twitter?

💔

technically wrong

係咪支那又搞事

想封鎖信息

真係上唔到

亞洲地區個個訓哂覺又好，有冇鬼佬出黎講

個個都狗衝去r/twitter睇下咩事

應該係共產黨呢排出手教訓美國

之前見到侵侵出文,意思係加關稅

我係外國

等侵侵出招

唔知咩事...聽講加拿大 澳洲冇事

想睇侵侵出手
加關稅了

歐洲jj都上唔到

如果喺fb同ig壞
就唔會成半個鐘
先得一個帖講

臨瞓想上下，唯有早抖

救命呀

仆街依家唔知係俾人刪左ACC定強制登出左

侵嬲了

激嬲共產黨

無事了

我睇唔到侵侵留言呀

歐洲上唔到

我仲係唔係好load到

美國上到啦
歐洲仲未得？

頭先嚇死我

仲未睇到侵侵D文

宜家好似得翻

澳洲都上唔到

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

未得

其實係睇到post like到 comment到
應該係個server output出事

我唔記得Password想Reset係咁Error

上到

睇唔到trump trump d post

台灣有個節目話中共想買Twitter
唔知今次關唔關事

日本上到了

關咩事呀,佢要DDOS你同佢買應該無關係

上到了

Deal唔到咪搞鳩你

cant see